政府派果1萬蚊，各位會點用？

政府派果1萬蚊，各位會點用？

攞哂去食元氣

買口罩派俾露宿者

狗也不屌

希望你講到做到

你理得我

張建宗：手續簡單不用擔心 望明年初發放
不如派到再講啦

之前都有做，每次行過天橋底，都覺得佢地好無助。

比哂老母

佢岩岩比人炒左

call g x20

課金TVB？

500一次，你都幾捨得喔

Metal gear

已經唔記得呢件事

call g x 10